我係Asso仔 因為成日去發夢所以跟唔上

講真應該大家都知Asso仔上唔返大學就等食屎
見到好多asso仔都正常返學放學，罷課又個個都唔參加，我自己就攰到仆街，情緒又受影響，本身asso已經好大壓力，真係好無奈。我哋每個禮拜都打生打死，人地就好似咩事都冇發生過咁繼續生活。自己有時都會諗asso仔其實係咪應該乖乖地讀返書，唔好走太前，睇下新聞，鬧幾句就算。讀到大學嗰啲人起碼有張入場卷，可以有資格去發下聲，我地呢啲連張卷都未攞到嘅應該點？

後門狗就算啦

一樣 我就一出assignment topic即刻做 六日就出 我都就崩潰

師兄讀咩科？

設計🤲🏻

巴打量力而為啦

唔係每次都係last game

慢慢黎

你要加油呀！

讀緊part time top up degree
份工仲六日制
今年十一月尾交FYP 進度40%😭